覺唔覺印度巴今次接錯job?

之前d job都叫有少少共鳴，今次個韓妹真係唔知點

是